健身教練討論

你地會選擇一個有熱誠、少教學經驗嘅教練
定係一個冇熱誠、但係教咗好多年嘅教練?

假設大家教出黎嘅學生差唔多

要試左堂互含左一次先知道

有熱誠，教左好多節年嘅健身教練

師兄好癲

咁如果經驗少啲師兄就唔會考慮佢?